MOC : 
Source : [[François Mitterand]]
Date : 2023-05-12
***

## Résumé
Premiers mots après son élection
https://twitter.com/RachidTemal/status/1656162068263731202?t=pwThDqbGvJg0y8xT3IGwPg&s=09

*Le coup d'État permanent* 
Il était contre la Ve République et l'utilisation du pouvoir de [[Charles de Gaulle]]. Pourtant une fois élu il ne changera rien, c'est une grande critique qu'on lui fait mais il n'avait en réalité jamais le pouvoir législatif pour le faire (jamais le [[Sénat]] par exemple). 

## Référence

## Liens 